號角再次響起 願榮光歸香港

香港人,加油~

香港人,加油

眼濕濕

真,我都係

好耐無聽過..

我成日聽到,因為較咗做鈴聲

泛民絕不應同匪幹匪諜談判，否則應同視為匪諜

我願榮光歸香港

推！

及所有手足

手足

大家歸隊啦，號角聲再響起

屌，開頭以為佢住得近所以比較大聲，原來全部人都聽到，未完已經有掌聲，睇到喊

次次聽到都會想流眼淚

好好聽

新登記選民截止日期：2020年5月2日

圖片來源：#35432 速食保濟丸 @LIHKG

音樂嘅力量

有燈光個下已經眼濕濕